童年回憶 求下大家幫手解答

我記得以前睇dvd如果播唔到，好似要放隻洗碟嘅dvd入去，之後會有隻大笨象係到抹個mon
想搵翻個段片

我都記得想睇翻 lm

Push

樓主用自己條小笨象咪得